0005匯豐點睇

依幾日77.4-77.8 徘徊，長遠睇會唔會升？

同2388一樣（無眼睇）

垃圾股~完~

我又俾隻堅料你呀，阿媽係女人

平常心啦~

有利好消息都跌
隔離隻眾安業績蝕錢 都升成20元

起跑

之前睇過 匯豐好似持有大量結構性產品
小心睇路

我食息已夠J